一到轉會 睇清邊班活躍係An Dog

今時今日仲用安撞嘅都係垃圾

Agger